抄功課都要用下腦……

改做exam計100%就最公平
功課可以有 但唔計分 自願完成

今年比較特別姐
下年一樣考試佔六七成
功課就不嬲都有人抄㗎啦
其實影響唔大

最新消息收到係

邊間學校 爆多D

其實開一開 File ，改一改d字 打d字入去好難咩

想知file hash value係咩嚟
如果用人地個file再改資料會唔會改埋file hash value

呢d

開個file 打幾句/改幾句都得

正常發揮

原來依間都有academic dishonesty

質素係咁上下

i大仔有撚腦咩

lm